\thispagestyle{plain}
\index[in]{Wilde Gesellen}
\index[in]{Uns geht die Sonne nicht unter}

\beginsong{Uns geht die Sonne nicht unter}[]
\beginverse
1. \chord{a}Wilde Ge\chord{e}sellen, vom \chord{d}Sturmwind durch\chord{a}weht, \chord{d}Fürsten in \chord{G^7}Lumpen und Lo\chord{C}den. \\
\chord{a}Zieh'n wir da\chord{e}hin, bis das \chord{d}Herze uns \chord{a}steht, \chord{d}ehrlos bis \chord{G^7}unter den Bo\chord{C}den. \\
\chord{F}Fiedel, Ge\chord{C}wand in \chord{d}far\chord{G^7}biger \chord{C}Pracht, \chord{d}trefft keinen \chord{G^7}Zeisig ihr \chord{C}bunter. \\
\chord{F}Ob uns auch \chord{C}Speier und \chord{d}Spöt\chord{G^7}ter ver\chord{C}lacht, \chord{d}uns geht die \chord{G^7}Sonne nicht \chord{C}unter. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{a}Zieh'n wir da\chord{e}hin durch \chord{d}Braus oder \chord{a}Brand, \chord{d}klopfen bei \chord{G^7}Veit oder Vel\chord{C}ten, \\
\chord{a}huldiges \chord{e}Herze und \chord{d}helfende \chord{a}Hand \chord{d}sind ja so \chord{G^7}selten, so sel\chord{C}ten! \\
\chord{F}Weiter uns \chord{C}wirbelnd auf \chord{d}stau\chord{G^7}biger \chord{C}Straß', \chord{d}immer nur \chord{G^7}hurtig und \chord{C}munter; \\
\chord{F}ob uns der \chord{C}eigene \chord{d}Bru\chord{G^7}der ver\chord{C}ga\, \chord{d}uns geht die \chord{G^7}Sonne nicht \chord{C}unter. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{a}Aber da \chord{e}draußen am \chord{d}Weges\chord{a}rand, \chord{d}dort bei dem \chord{G^7}König der Dor\chord{C}nen, \\
\chord{a}klingen die \chord{e}Fiedeln im \chord{d}weiten Ge\chord{a}breit, \chord{d}klagen dem \chord{G^7}Herrn unser Kar\chord{C}men. \\
\chord{F}Und der Ge\chord{C}krönte \chord{d}sen\chord{G^7}det im \chord{C}Tau \chord{d}tröstende \chord{G^7}Tränen he\chord{C}runter, \\
\chord{F}fort geht die \chord{C}Fahrt durch den \chord{d}wil\chord{G^7}den Ver\chord{C}hau, \chord{d}uns geht die \chord{G^7}Sonne nicht \chord{C}unter. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{a}Wenn uns ein\chord{e}mal das \chord{d}Herze bleibt \chord{a}steh'n, \chord{d}niemand wird \chord{G^7}Tränen uns wei\chord{C}nen. \\
\chord{a}Nur der \chord{e}Wind wird sein \chord{d}Klagelied \chord{a}weh'n, \chord{d}drüber die \chord{G^7}Sonne wird schei\chord{C}nen. \\
\chord{F}Aus ist ein \chord{C}Leben in \chord{d}far\chord{G^7}biger \chord{C}Pracht - \chord{d}zügellos \chord{G^7}drüber und \chord{C}drunter. \\
\chord{F}Speier und \chord{C}Spötter, ihr \chord{d}habt \chord{G^7}uns ver\chord{C}lacht, \chord{d}uns geht die \chord{G^7}Sonne nicht \chord{C}unter. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Fritz Sotke 1924\\
FA: 251 GB: 296 LB: 390 MO: 221 TS: 612 PI:\checkmark
\end{angaben}
